[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區 (51)

2018/19 港超參賽球隊
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志
2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

2019年東亞足球錦標賽 第二圈
地點：台北田徑場 (Taipei Municipal Stadium)

‪11/11/18(日)‬
‪14:10 北韓🇰🇵 4:1 蒙古🇲🇳‬
‪18:10 台灣🇹🇼 1:2 香港‬🇭🇰

‪13/11/18(二)‬
‪15:10 香港🇭🇰 0:0 北韓🇰🇵‬
‪19:10 台灣🇹🇼 2:1 蒙古‬🇲🇳

‪16/11/18(五)‬
‪15:10 蒙古🇲🇳 1:5 香港‬🇭🇰
‪19:10 台灣🇹🇼 0:2 北韓‬🇰🇵

香港隊勁揪

守門員
葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)

後衛
曾錦濤 (東方龍獅)、法圖斯 (貴州恒豐)、丹 尼、唐建文 (傑志)、劉學銘 (冠忠南區)、羅 素 (遼寧宏運)、梁諾恆 (富力R&F)

中場
梁振邦、徐德帥 (東方龍獅)、黃 洋 (傑志)、陳俊樂 (富力R&F)、李嘉耀、黃 威 (和富大埔)

前鋒
麥 基 (東方龍獅)、辛 祖 (PSM望加錫)、基奧雲尼 (富力R&F) 鍾偉強 (和富大埔)、基 奧 (新疆天山雪豹)、艾力士 (延邊富德)

替補球員
陳嘉豪 (佳聯元朗)、黃梓浩 (東方龍獅)

港超聯補賽
2018-11-21 20:00 傑志 vs 畜力R&F @旺角大球場 $150, $50

菁英盃分組賽
2018-11-24 14:30 和富大埔 vs 夢想FC @大埔運動場 $80, $30
2018-11-24 17:30 香港飛馬 vs 凱景 @元朗大球場 $80, $30
2018-11-25 14:30 冠忠南區 vs 傑志 @斧山道運動場 $80, $30
2018-11-25 17:30 畜力R&F vs 東方龍獅 @青衣運動場 $80, $30

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘4年半 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

餘3年半 - 陳俊樂 : 廣州富力(中超) (暫借港超富力R&F至一月)

餘2年半 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘1年半 - 法圖斯 : 貴州恆豐(中超)

餘1年 - 霍斌仁: 維塞烏(葡甲)

餘半年- 辛祖：PSM望加錫(印尼甲)

餘半年等降班要搵班落 - 基奧: 新疆雪豹納歡(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 曾健晃: Raslatts SK(瑞典第四級別)

未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)

未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D2)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

係咪得架啦？

你仲未比山竹打死

我屌你老母

擺上A1真係on撚鳩
蘋果又真係陪佢癲

中国香港
國泰民安

撐白留名

香港體壇屢爆醜聞，香港足球總會早前招聘港足主教練的程序亦備受批評。《蘋果》發現，足總管理層不但接受心儀人選加利韋特（Gary White）在截止申請後提交的報名表，更在遴選未完結前私下向韋特發「擬定合約」；足總前董事梁芷珊狠批足總管理層先斬後奏，無諮詢董事局已拍板人選，她已就此向足總請辭以示抗議。足總及韋特至截稿前未有回應。
記者 趙雅婷

港足主教練加利韋特今年9月初履新，前任行政總裁薛基輔曾向傳媒稱，足總成立了四人遴選委員會負責招聘工作，成員包括他本人、足總技術及競技委員會主席王威信、足總主席梁孔德及技術顧問郭家明，薛當時指韋特的任命及有關條款均獲董事局支持。
根據本報取得韋特的面試評估表格，韋特今年7月18日接受面試，負責面試的四人遴選委員會，只有薛基輔及郭家明二人出席，簽名欄僅有薛的簽名；而韋特的職位申請表的提交日期則為面試後兩日、即7月20日。
遴選未完已發擬定合約
本報另取得一封由薛基輔發送予韋特，題為「主教練──工作機會」的電郵，發送時間為7月26日中午12時許，內附一份「擬定合約（draft contract）」，詳列聘請條件，包括工作內容、假期及福利等，薛基輔更在電郵指，合約中有數處空白，但已涵蓋基本的條款。
梁芷珊確認，7月26日是董事局開會討論主教練人選的日子，惟當日薛基輔在會上表示已向韋特發送了「擬定合約」，「原來佢一早決定好晒請人、幾錢人工」，她要求薛基輔轉寄該擬定合約予董事局成員參考，「先斬後奏，佢咁樣唔係同我哋傾，而係事後先追認返，呢個唔係程序」。
梁芷珊引述薛基輔於董事局會議上的解釋，韋特為「latecomer（後來者）」，非循正式途徑應徵，而是私下將履歷表發送至薛的個人電郵。梁芷珊指，當日會議無法達成共識，她遂要求召開特別會議討論事件，惟只有5人出席，梁投反對票，其餘4人則支持任命。
翻查足總章程細則，行政總裁可審批、委任及開除年薪低於50萬元的職員及顧問，梁芷珊指，韋特的年薪遠超此標準，聘任須先經董事局同意，「足總係用緊政府嘅資助，係公帑，一分一毫都應該要有程序去洗」。梁芷珊強調並非針對韋特，惟整個招聘過程均未能做到公平、公開及公正，她本月初已就此向足總請辭。
加利韋特料獲360萬薪酬
本報在本月6日向足總查詢，至截稿前未有回覆。記者致電韋特查詢，他指正繁忙未能回應，及後記者以訊息向他查詢亦未獲回覆；而梁孔德及郭家明二人均無接聽電話，截稿前亦未有回覆訊息查詢；王威信則拒絕回應，着記者向足總查詢。民政事務局回應指，主教練的招聘事宜由足總進行，局方無參與其中。
政府2015年通過「五年計劃」，每年為足總提供最多2,500萬元資助，部份用作資助聘請多個職位，包括行政總裁、主教練及技術總監等，據了解，主教練一職月薪近20萬元，新合約為期約18個月，以此估計，經「非循正式途徑」應徵獲聘的韋特，可獲薪酬約360萬元。
根據民政事務局提供的數字，在2018年至2019年度，足總獲政府資助的職位共27個，包括一個年薪達250萬元以上、一個年薪150萬至250萬元、11個年薪50萬至150萬元，14個年薪50萬元以下，最新數字顯示，2017至2018年度政府資助職位的總金額為1,850萬元，佔政府每年資助總額逾七成。

屌 神婆咪撚搞搞陣啦
以前真係好中意羅生羅太
但由無得搞南華 飛馬又收皮 響足總無晒話語權 之後就一直想攞返支大旗
但講真 Gary white上任兩個月已經交到貨入東亞盃決賽周 我係你就收皮啦神婆
唔係撑白 只係覺得神婆同佢啲馬仔咁樣好肉酸

A1竟然唔係郭文貴爆大鑊
氓煮大報

口口聲聲話唔係針對gw
但而家啲新聞就想攪死埋gw

根本神婆就算好晒，開始就睇死港隊出唔到東亞杯決賽周先爆料。可惜事與願違...而家焗爆

從一開始佢已經睇死港隊出唔到線，呢d人既心態會為港隊好？內鬥就最撚叻。

垃圾神婆，睇下你隊濕尻飛馬幾時衰

點解要話神婆垃圾？而家足總係程序問題wor，唔係私人球會

Kim sir 泡文訪問

唔知5爺爺伯唔會暗中幫羅系呢?
佢之前都出過聲

【伍健】至於傑志會長伍健就話請邊個都得，但就一定要有規有矩、依足程序！「有份見工嘅甘巴爾同我講，佢推咗好幾間球會，一路寧願低啲人工都想等香港呢份工，但最後喺足總董事局開會討論聘用港隊教練一事嘅2個鐘前，佢收到秘書處嘅email話佢唔適合，佢好失望呀！咁佢咪決定接受另一度，人工高三分二嘅合約囉，我祝佢有更好嘅發展。」「Ken哥」亦提出咗另一個問題：「大家可以諗諗請個有咩工作背景同經驗嘅教練嚟教香港隊好呢？韋德嘅Wikipedia網頁重點推介佢喺提高排名嘅成就，可能佢真係專家，但呢方面係唔係香港隊最需要嘅能力呢？」

程序係有問題，但呢個時候出黎爆料個用意係邊大家心照啦 有料一早好爆喇

又話咩唔係針對咖哩，咁樣寫咁樣報導好難唔令人懷疑喎

佢話9個人入面有3個人遲申請, 其實應該要講埋另外兩個, 咁先對GW公平

今晚GW唔知會唔會睇波 ~

神婆用心我就猜測唔到
但足總就一定有問題

民主大報，自從本土思潮出現後，已經係其中一份支那報紙

相反程序幾有問題都好，如果請到KB，就會天下太平

一定有問題，但成個董事會都支持

無所謂啦，足總繼續私相授受
後果係香港足球承擔

成績都會平平，千錯萬錯，真係 gw 有運，蘋果又可能一早收到料，諗住當普通總會醜聞咁處理，點知 d 結果調轉左

依家有咩後果
東亞盃出線

岩
所以羅系唔收皮永遠都冇好日子

一個地區ge 足球發展，係睇一個tournament ？
你可以睇依家，但足總係拎政府錢

主教練係帶兵出去打仗，我唔睇戰績，唔通睇刷鞋功力咩

再講，唔係白當年教到台灣咁勁，今次都唔到港隊出線

唔明你點解講GW戰績？神婆係講足總程序問題，焦點反而 放係針對GW 同 預賽冠軍？

主教練唔講 cv 唔講近況唔講戰績，唔通鬧刷鞋

神婆表面講程序，實際講緊佢支持個個贏唔到嬲豬

認同要攪清楚程序問題
但事實係gw而家都比人擺埋上枱 但其實佢無辜架喎

連deadline 都改得，證明足總有更多黑箱作業 + 會繼續不合理浪費公帑

當然足總可以繼續 理撚得你，三分已袋，拎埋世界盃，吹咩？

又滑坡
依家你解釋下公帑請到個勁人點浪費左先

請 kb 去揾工就唔浪費？

其實講咁多，我都係想講

足總咁樣只會搞死自己

GW係咪同足總私相授受，我唔會去理，教練係睇成績

傻既，表面就打程序，實際想做咩，大家都明

同埋要屌埋投贊成票嘅董事

咩叫公帑？你私人錢理得你收買埋fifa

頭先話香港足球發展唔應該睇成績，依家有成績又話睇成績

用得其所有咩問題，請 kb 出公帑比佢揾工就無問題？

香港波上a1 呀，今晚唔知會唔會爆旺角場呢

我話 睇GW 要睇成績
根本矛頭係指向足總班仆街，點解要係咁講GW

你跟足程序咪用得其所囉

一上連登，屌，嚇親
最多聲音竟然唔係講足總xyz
係講神婆針對GW

跟足程序私相授受叫用得其所

係咪真係勁人先
暫時仲未睇到有咩過人之處
只係贏左兩隊弱隊

唔好懶係好似公正無私，依家擺明私相不成發脾氣

唔勁，金判坤要主場先和到北泡，kb 中立場和到咋嘛

你有無source 放上黎睇睇
我無睇KB

梁芷珊踢爆請教頭黑幕足總打茅波

咁都上A1，毒果真係痴咗線

無睇就自己揾啦，有睇開就知 kb 成日去揾工

李光耀都會比人話獨裁 打壓言論自由
幾厲害都好 只要規矩唔arm都會有人講
更何況唔係特別厲害ge人

香港人 呢幾年都好明白 有制度下ge香港同冇制度下ge香港有咩分別
唔可以因爲你有感情而忘記原則

呢件事咁樣其實同立法會 dq參選人同埋欽點特首/或者當年貪曾通水比外父冇分別
唔係話因為呢樣野係足球 就可以將嚴重性降低

Btw點解會有人覺得一個接受私相授受ge人係無辜
佢交申請表ge時候 點會唔知已經截左

你可以繼續講返GW戰績，有邊個持份者屌GW
無錯佢係拎到冠軍，係唔係代表足總無問題？

你夠膽話羅系冇針對白咩

你港隊出唔到線，啲人自然會屌程序㗎啦

宜家係有成績嘅情況下，點解羅系仲票攻擊白？做人公平啲，投票你輸7個1皮，咁唔該你屌埋其他董事喺呢件事上投贊成票，唔好淨係單單打打咁屌白生同ceo

你話唔反白又做咩躝出嚟？

同埋而家都只係好細好細ge成就過完世盃外再講
好大機會香港係下年東亞盃決賽週之前已經打晒2022年世盃外有香港份ge比賽

反白: 人地北泡出二隊咋喎

下？依家返左唔夠三個月，中立場和左北韓叫唔太厲害，咁金判坤咪垃圾

我有反白？
講個程序有問題同陳述贏左兩隊弱隊ge事實出黎炸啵

兩場波ge陣容同比賽性質已經差好遠
好難直接比較

三個月都無，應該輸既和，應該出局既叫出線，咁叫小成就

屌人要屌埋全部，諗埋公唔公平
只要唔係老作去屌人，神婆屌少咗董事，有咩針對唔針對

好煩，有無人好似我開始skip關於神婆gw足總的爭論

北韓上年都和到
今年和值得嘉許但唔需要吹奏
更何況出線係個結果
睇返過程其實三場波北韓只要著返好對boot已經出線

金判坤可以將一隊垃圾帶到有金牌 有決賽週踢 令球迷對港隊重拾信心
由2006 同2010 世界盃比人大炒出局帶到去可以最尾一輪都仲有出線希望
呢十年ge轉變真係好大
金sir就好似雲加咁
令球迷對對波要求提高左
將一隊中下游波帶返上一個高ge層次
但隨住有一日佢跟唔上個要求
就開始比球迷唾棄 侮辱

對香港隊係一個大成就
不過足總就無撚得救 ga la

開工啦喂k狗

有邊場波係真係應該輸而和左 印尼定北韓 兩隊我都唔覺得應該輸啵
北韓都廢到連菲律賓都贏到佢地 又冇出外流兵
你講到白咁勁
點解會期望港隊打呢兩隊係係輸

更何況你第一個因（應該輸ge和）決定左第二個果（出線）
其實只係講緊同一件事

本地足球都可以頭版
神婆同毒果咩關係

其實以前都achieve 過兩次
唔計澳洲玩個年
話就話四隊外圍賽 但屆屆都係北韓同香港爭一個位
其他都係陪跑ge勒殺

上嚟感嘆 足總藥石無靈
劉度你，就係咁數晒呢三個月點點點

第一句我話： 後果香港足球承擔

就問我有咩後果？都出咗線啦，中立場和埋北韓

到時政府考慮埋呢點入 下次撥款

咁咪拎個預賽冠軍獎盃上立法會啦

開咩工

金sir請我幫佢含？
定係有得做僱傭兵打日本狗

爛果嘩眾取寵
呢單野會唔會係誇張到上A1
睇開香港波既，知既笑死 唔知既嚇死
足總既笑話更大都有啦
南華自降，富力入侵，業餘港會

本地足球可以頭板唔係好事黎？
反正本身都係wfc
唔係打假波就得啦

突然間成批入藉兵同多左個池田，咁咪突然間外圍賽頂到最後一輪

神婆係針對白 wo

對北韓唔應該輸，咁點解金係主場贏唔到？

咁而家白出線ge功勞都應該歸於籍兵同班助教啦

藥石無靈但出左線，咁就係知人善任

事實係毒果寫白嘅篇幅都幾多
明明應該聚焦足總班高層成員
所以話神婆無針對白
我打死都唔信

你錯啦，同一陣容，金要主場加持先和到，仲要輸多個作客入球

👌

呢度好多人無睇哂成個過程，就出黎話無針對白

屌你老母劉度
你知唔知其實我唔係好想反白 執個老女人口水尾講程序問題
港隊換返鬼佬教對於香港足球對外交流（約友誼賽隊伍） 其實有好大幫助
就係因為你係度捧隻殘殺港人ge日本狗後代
我先忍唔撚住搵白生做出氣袋

我立即
屌你老母

呢幾場香港隊對手陣容
香港無一場值得輸

原來香港已經勁到北泡都睇唔起

金仲有人吹奏
生死戰0比1黎巴嫩出左羅已經係死罪啦

原來傻既
你去睇德國無視八國聯軍點傷害清國人，咁你咪係隻德國狗

1. 話ceo隻手遮天，但任命白係要董事會同意先得，你董事會唔同意，ceo提名100個人都冇用，既然你咁鍾意講原則，我就同神婆講原則，你要屌人都要屌啱人，唔好屌漏

2. 羅系有冇亂屌白針對白盲嘅都睇得出，涼止山嘅有白冇佢，羅系嘅契仔門生喺fb講過啲乜，洗唔洗我揾返晒出嚟俾你睇？

冇話過唔跟程序冇問題，但點解要針對白？喺呢個時候爆出嚟對香港足球有咩好處？呢排港足士氣咁好，你就一盤冷水照頭淋，冇諗過白生同班球員嘅感受？定係為左澳門通緝犯想選主席而爆料俾毒果去做勢？

如果係咁，我寧願澳門通緝犯選唔成

點解毒果頭板唔係郭文貴爆料，係呢啲WFC嘅事啊

輸一球仲想點 wo

金輸，就對手太強
白和，就對手人腳其實應該要贏

佢好明顯係針著ceo同埋白呢個羣體黎講
但佢有point 有咩唔講得？

克林頓 尼克遜都做到野
咪一樣因爲程序 道德問題比人屌到反皮
你住得係香港 就唔好用強國個套諗
認為有權有能力就可以唔跟程序

我再次重申 金走同請白冇關係
劉度你之前話係因為金自己走而所以要請金 根本就唔關事
佢都講左如果出局都會辭職 點都要換教練

只係希望大家尊敬金

但同時呢個程序係對甘巴爾唔公平！

佢口中嘅日本狗池田冇功勞㗎，港隊爆升體能都唔關池田事，一定係泡菜金唔知俾左啲咩球員食而爆升體能

北韓個陣容唔同啵我講緊
北韓打東亞外冇召外流兵
而且人地有作客入球 但我地都入多左球啵

你未食早餐？

金sir贏波就係日本狗同入籍兵功勞
輸波就係金廢
Goodest logic

明明金sir本身就係以谷體能出名
都可以話係日本狗功勞
咁而家個個前列斯體能教練冇功勞
出線關白生咩事呀
體能教練同入籍兵影響之麻

原來係係強國人
會關心清朝劫難
唔怪得咁鍾意中華文化 鍾意可以好好彰顯中華文化ge日本啦

八國聯軍關香港撚事
你唔好屌埋蒙古？

係你地咁講
金贏：應該要贏
白贏： 幾個月 收貨啦

你咁講即係泰印都睇唔起
我所指係對手陣容問題
而唔係齋睇隊名勁唔勁

個場其實半場紅左件之後打得唔錯
以踢少一個人仲要對西亞隊黎講
下半場尾段可以壓住對方黎攻
係個新加坡球證on撚9比全餐先搞到萬劫不復

主場對黎巴嫩個場值得讚
要屌都屌作客黎巴嫩個場
係亞盃外五場踢得最差

你放心，幾十年來都係咁。足總點會死

唔應該輸代表贏到？
你自己都識講白生應輸就和
輸波上一級就係贏波？
北韓而家冇以前咁強
近三年 蝗國 菲律賓都贏過北韓
但北韓亦唔係台灣蒙古之流
唔係應輸亦唔係應贏

金sir上年帶港u22作客都打和北韓
證明北韓同香港不論成人定後生仔都唔差得遠
所以一視同仁 今屆東亞外對住冇外流兵ge北韓
點都唔會係應輸
加上北韓攻弱守強（從2010佢地世界盃十強賽贏得3場都出到線可見一班）
唔易輸比佢地亦都唔係咁易贏到

今年作客北韓都係迫住要攻先輸

但贏唔到寮國 呢d先叫應贏贏唔到
你屌金sir贏唔到寮國u22都仲合理

當然 首先要屌足總點解成日都要成年隊教練幫手帶埋青年軍 呢樣野係世界都少見 仲自稱發達大都會
d資源去左邊究竟

呢條友一出現已經講咩中国人衰都唔及日本人衰嗰啲嘢啦

難得你地仲想同佢理性討論

話冇針對白嘅

大豪：一個只係教過台北、關島嘅教練.jpg

其實講程序問題既
上面d文字都可以拎kim出黎吹奏
要記住姓金果個係違約走人

之後又KB 又甘爸好似唔公平
咁樣冇左個機會
平行時空下香港都可以贏世界盃
咁點解呀CEO 又會挺而走險去請
ceo個行政決定
董事會審核
點解講到董事之一既前梁婦人咁無奈
咁點解呀梁主食又深潛到地核

伍爺爺醒得多
一早知情，為甘爸發一兩句聲就搞番球會事務
對香港隊不聞不問
而羅系呢
擺明因插唔到KB入局用程序不公黎入章
咁請問，報左ICAC未
最後香港球圈冇左鳳凰計劃又會點呢

如果比我選擇，我會揀對香港足球有一定認識嘅教練，起碼唔使浪費時間去適應和重新建立默契，聽聞甘巴爾同奇雲邦特都有參與今次應徵，我個人會選擇甘巴爾做港隊主教練，因為佢嘅打法好適合香港球員， 同埋佢對香港球員嘅特性非常之了解，喺香港亦都取得成功，相信無人會懷疑佢教波嘅能力！

諗住anyone but no GW
咁GW後面又係邊個撐
CEO都唔完約，後面應該仲有人

其實GW真係好慘
之前台灣足協改選單嘢俾久保擺上枱
而家羅系想奪權又做磨心

個人認為ceo真係隻手遮天，又點會無得續約
根本足總高層，其他董事就內定左gw
但依家ceo點都要出嚟道歉

自己早啲遞form俾中共追擊都唔驚啦

而家似足回歸前既香港
羅系: 加利白要成為港足的千古罪人

K 狗話人地係泡菜人民族性好強，有得去俄羅斯冇理由唔去，KB 炒開散會唔會突然唔撈返英國又唔講。既然咁有民族性，點解唔帶埋老婆仔女返去要喺度浪費納稅人嘅金錢？又唔賠返錢先走？

人在英國理鬼得你 你用特權法都唔會請到佢返嚟 足腫應該點都會保住白，好想佢地快啲出個聲明撐白

K狗開工了

肥彭贏左，白都一樣會

彭定康:
We all know that over the last couple of years we have seen decisions taken in good faith by the Government of Hong Kong (代入: 香港足總) appealed surreptitiously to Beijing (蘋果)-- decisions taken in the interests of the whole community lobbied against behind closed doors by those whose personal interests ( ) may have been adversely affected

晒9氣，個友講過嘅野可以當無數

sor盲撚咗 開咗另一個post
唔好推

明知神婆會爆料，仲要隔咗咁耐，都可以一啲準備都冇

比錢買囉，我就唔信冇其他新聞更值得擺頭版

呢啲就係所謂嘅marketing

Gary is always wrong

My macau boss is always right

主場 1:1 都叫好，你講到香港要食硬北韓 wo

其實金白係成績都係好(白就仲要慢慢睇)

無必要非白即金

APPLY A1要幾錢 要買夠幾日喎 1日半日香港人鬼記得咩

如果英格蘭無啦啦請白，就係唔尊重合約

總之東亞杯決賽週已入 理L得你

金 09 年已經入到啦，垃圾

之後9年呢? 垃圾

香港足球終於再上頭條

佢果d所謂mkt真係算鳩數啦，有成績就會出黎搶光環，搞搞下發覺搞唔掂就縮，唔撚關佢事

其實成件事真係違反程序公義 就算你話有條文俾ceo任舞 咁個條文都係有問題 唔好係為白有或者冇成績影響左判斷先

1) 港隊出線了
2) 神婆俾人笑
3) 足總俾人屌

呢兩個禮拜真係香港足球最美好嘅日子

#whitestay

agger 因為香港做野有程序有制度
如果變左唔洗程序就會變大陸政府

條文有問題，咪之後修改，CEO的確有例可依，跟住黎做

既然係足總請人程序有問題，又點會得CEO一個有問題，其他董事呢？遴選小組成員呢？點解淨係針對比人請果個GW同CEO兩個人，狗德冇責任？王6c冇責任？

梁芷珊覺得成個足總有問題既話，屌埋康寶駒同霍啟山丫嘛 夠唔夠膽屌呀？

真係估唔到當年同件件並列開明派，依家會淪為地底泥

各位手足
以我理解，而家件事係講緊足總請人程序有錯
唔係White 有冇做錯

咁ceo同梁君彦有咩分別
個條文係違返程序公義就唔應該出現
成件事去睇 大眾一定係覺得私相授授
過左期叫你黎見工 見完先交表

至於其他人有冇責任 我覺得佢地係要反對個委任架
但根本Gary white依個選擇唔應該放到上枱

爆哂面試表格同電郵出嚟，就係無爆一份正式招聘程序出嚟俾大家望住嚟屌足總
之前王6c又係，兩次訪問講嘅嘢自相矛盾，一時話請一時又話唔請
事前訂立一份正式招聘程序再執行係基本嘢啦，定係前董事在任期間都係同其他董事一樣闊來佬懶理，由得CEO自己舞先

睇你點睇啦 佢都係得益於有問題既程序

逃兵有咩好值得尊敬

Nixon都攞出嚟講

clinton屌下intern,依家trump咪仲誇張，一樣冇事。點解呀？因為只係搵嘢屌佢咋，呢啲叫faux outrage

過兩日又要見到凍鴨出黎口窒窒咁解釋
成件事最撚無辜就係白，上任一刻已經比野狗追住黎咬，之後諗住東亞盃出線可以慶祝下，點知隻野狗又黎料

已經無人care今晚場波

依家係有人想私相授受失敗 wo

今晚5件實比人問
想睇佢會講乜鳩

成日話辭職，佢依家係有好路數走佬

咁唔代表白唔係私相授授

冇錯呀，咁要諗返點解有呢條條文，原因咪因為足總班董事（包括梁芷珊）都係懶到仆街，好耐先開一次會，咪授權CEO先傾好後追認囉

咁講導致到呢個所謂唔公義既情況出現，其實成個董事局責任大過前CEO喎

咁對準政權既話應該係開炮屌晒咁多位董事，而唔係屌GW

同埋真係有晒證據既既話，ICAC啦

咁唔代表羅太為正義，請個得閑無野做就返英國見工既教練，敢問一句，有幾為香港足球著想?

矖氣啦
好多香港人連乜嘢係程序公義都唔知
總之請個人做到嘢就得㗎喇

當日佢話亞外打得唔好就會辭職
點知未撚打完就跳船走佬

上兩頁有人話屌唔屌其他人係唔關公唔公平事

万刀甲呢？做左啲咩？

都話神婆跌落地都要拿返啲沙囉

假設我地冇理解條條文錯嘅話，理論上又唔存在程序問題，屌嚟屌去都係話佢係late comer

發現依家風向都話大小姐輸打蠃要多

香港隊唔係踢緊巴塞曼城都起碼係歐洲四大聯賽，睇唔起訓練到幼齒起意甲入波既小北韓有咩咁奇

因為真係輸打贏要

入到東亞盃，對手陣容，香港無一場值得輸

我講梗請依加個教頭唔公義 冇話過要請Kevin bond
兩樣野黎

好撚恐怖 野狗盡出

我講緊請個無料教頭究竟有幾公義？

羅太唔知依家除左班 on 9 黃屍之外，其實無乜人睇蘋果

開會 打卡 散會 仲有咩好做

按程序請個人返黎 無論個個係咩人 關咩公義事？
我冇話請白有問題 但請白個程序好有問題

你答我請個無料教頭有幾公義未？
點解唔關事，因為同董事 fd 底，所以有一半時間返英國揾工都要請，咁究竟有幾公義

以食硬北韓既香港隊黎講，對住中日韓踢好d一定可以全勝

講真，世界盃外圍賽，以對手陣容，其實香港唔值得出局，金判坤，垃撚圾

如果請左個廢柴 關咩公義事
咁到時咪問成group人做乜通過個個廢柴囉

躝啦冚家鏟

宜家係董事會投票大炒你涼止山，同埋根據足腫條文，ceo 可以提名人選再交由董事會追認確認，咁又何來唔跟程序？

我咪一直講梗現有既規舉冇透明度 唔符合程序公義

又 loop
野狗永遠唔敢講，跟程序，請個廢柴都為香港足球好

冇錯你所講嘅的確唔公義，但涼止山講嘅只有程序，所以根據現有嘅條文係唔存在唔跟程序。要改變你口中嘅唔公義就要去改條文

跟程序都請到個廢柴成個board死撚左去啦
我從來冇話要唔請白而要請kb
一直針對梗成個程序

你唔講程序既他日前羅太掌權 佢用同招委任個廢既 你又會點諗？

*唔符合程序公義

咁現有就只有有料既好似唔跟程序，同跟程序既無料，你想跟程序一定係請親信

成個程序再黎過囉
姐係你話個100個都係唔啱心水
咪再招聘過

media coverage

涼紙山咁不滿情序公義又唔見你反畜力？

程序

有程序，解散港超聯都無問題

咁咪要踢返大東方落丙組?

係都踢南華先啦

最好就係宣佈招聘無效，賠錢俾GW落台，再搞多次透明嘅公開招聘叫GW申請，睇下班羅系到時又會唔會串柒柒話人唔識香港足球

上次上頭版係幾時係咩事
南華降班定已經係1117

梁芷珊係咪袋咗500

破壞咗乜撚嘢制度啊垃圾

唔跟規矩就唔跟規矩架啦
西班牙咪又係冒住世界盃收皮嘅風險都要炒奴比迪古
香港同支那仲有咩分別

個制度同程序就係ceo可以提名人選，再交俾董事會決定，所以冇破壞到

其實依家都無明確唔跟，我話不了了之多

睇下聽日又有冇頭版

咁事實今次足總又真係接受左唔止GW既late application 的確處理得有問題 係應該要檢討
雖然唔知點解南華自降 富力個d又唔使上A1
但係睇返今次報導既時間點同內容入面既矛頭指向咩人
就知搞呢單野出黎既人都無為過香港足球著想

請教練梗係擇優
latecomers有乜問題？何况其他candidate都唔係好勁
如果施丹電叻肯嚟，當然可以late application啦

正式宣布 飛馬 為球壇公敵

你啱
金判坤喺未完合約嘅情況下，私自接觸韓國足總，佢就係港版Lopatagui

其他總會出醜聞就係因為請自己友 hurt 到無背景運動員，點知今次係因為唔賣你班董事帳，堅持請勁人，就上報紙都無之前咁多反對聲音

正線定曲線

正線

唔係上季已經係咩

想睇梁芷珊燒身家，日日買蘋果頭版

上季啲人都唔當係一回事

如果冇搞走教練嘅前科，冇kb入紙，冇爆房7等人搞事，應該會有多返啲人撐佢。可惜明眼人都知喺呢件事上面涼止山同羅系班友仔反嘅唔止程序，仲有反白

知唔知決賽周向南韓幾時踢

下年12月10-18 日

咁遲?? 我見每一屆D時間好冇規律....

支港融合又成功了

傑志主教練朱志光賽前表示：「黃洋及丹尼剛為港隊戰罷東錦外，暫未決定會否讓他們上場，此戰彼此視對方為爭標假想敵，但聯賽是長途賽，球隊當然會全力搶分，希望不受東錦外休戰影響表現。」上仗演帽子戲法的羅拔有可能正選，金奉珍及與列斯奧均有輕傷在身。

每屆東亞盃決賽週個時間都唔同，主要睇eaff想幾時搞

再失分就宣佈衛冕失敗了

child登一言堂第一日知咩

射晒個波落shit gay fu度咪算囉

回收 tiger ，場場帽子戲法

今場傑志個陣容應該都幾唔完整

最後咪又係丹尼大哥頂硬上，對堅堅朱蛇唔敢出羅梓啦

原來大陸巴勒斯坦都贏唔到

即刻有班平時唔睇香港波嘅垃圾KOL 抽水

巴勒斯坦啲德乙兵射死班支那人啦

market停 既一部份

東亞盃睇黎又要輸比香港

咁早就燈

東亞盃睇對手陣容，香港應該三場全勝不失一球拎冠軍
比D 咁既對手香港 is 侮辱

Gw帶領香港win支國
先可以超越kim sir
否則仲有d反白聲音

睇支那對手陣容，香港唔應該輸

神婆最開心

白派 v 羅派

賽事前膽

賭馬

瞻 vs 膽...

可能係賽前波膽，上次2:2都係咁

官方賽前貼士

20:00

亞冠亞協明天抽籤

好似

no link?

其實latecomer要睇吓係咪已經bam 晒之前嘅申請人， 如果係嘅話亦無可厚非

what link？

冚家link

搵link求link昆啦

kidchild?

any tonight?

pptv

Good

帶定幾汽水求link啦

KITCHEE 係咪放棄左亞冠打亞協?

Why said so

你好煩
對牛彈琴

無人開傑畜po?

唔係

今場班小kidchild 會唔會對住 ky lo 嗌 who are you？

Any link

pptv唔似有直播

冇呀, 等善長人翁俾$50等山區傑迷都有支持傑志既機會

杯角傑志好了

我入場後facetime你ok?

老老實實
平時屌政府程序唔公義通常係講私相授受兼不符大眾利益及期望

但今次請GW係董事一致贊成
而且暫時符合大眾期望
反而屌程序不公果方係私相授受不成發老脾攬炒
居然咁多人撐
用屎忽諗下都知而家炒GW其實轉頭都會請番佢
浪費大量公帑想得到咩結果？

不過算鳩數啦所謂泛民所謂民主大報都係私怨行先

堅堅入波鏟草

做咩，北韓都唔應該輸，支那南泡日本，應該要贏

ky助攻比堅堅

其實今次係知人善任，多過私相授受，所以咪得班野狗開聲屌

問佢地請個廢過白對香港足球有幾公義，就淨係識顧左右而言他

腳架俾唔俾拎入場？

1 王振鵬 [GK]
3 丹尼
7 費蘭度 [C]
9 盧卡斯
13 李毅凱
16 林恩許
20 林柱機
21 唐建文
32 華杜斯
44 中村祐人
90 金奉珍

23 郭劍橋 [GK]
10 羅拔
11 泰迪
18 佐迪
19 黃洋
24 鞠盈智
31 羅梓駿

13 周煜辰 [GK]
4 白鶴
7 林志堅
10 伊達
12 盧均宜
15 羅拔圖 [C]
16 陳俊樂
22 基奧雲尼
24 梁諾恆
25 利安高
30 謝家强

98 陳梓榮[GK]
3 林俊生
5 勞烈斯
11 羅港威
17 福保羅
32 袁振昇
60 沙沙

踢死丹尼啦

忙裏偷閒 今季第一次入場

好波

支持白咖哩

$150
含淚入場

其實HKFA係一間有限公司, 所謂程序其實唔係政府強加/要求架喎, 雖然係公帑, 但政府有無一個規定去監察點用先? 例如NGO咁? 如果無, 其實政府都係睇成績, 唔理入面點請人啦

人地都無睇開本地波既
同班街客討論都係哂氣
叫佢地睇多幾場追下post好過先啦

政府只係掉舊錢出嚟俾足腫自己解決，你地個程序係點係你地嘅事

係連亞洲波都唔留意啦
講到其他都係廢隊咁

中銀人壽香港超級聯賽
傑志 vs 富力R&F
日期 ：21/11/2018
時間：20:00
地點：旺角大球場

傑志正選陣容：
1. 王振鵬 Wang Zhenpeng
3. 丹尼 Dani Cancela
7. 費蘭度 Fernando Pedreira
9. 盧卡斯 Lucas Silva
13. 李毅凱 Li Ngai Hoi
16. 林恩許 Jared Lum
20. 林柱機 Matthew Lam
21. 唐建文 Tong Kin Man
32. 華杜斯 Krisztian Vadocz
44. 中村祐人 Yuto Nakamura
90. 金奉珍 Kim Bong Jin

後備名單：
郭劍橋．羅拔．泰迪．佐迪．黃洋．鞠盈智．羅梓駿
____________________________________
Kitchee vs R&F｜2000 Kick Off

#wearekitchee

入唔到場 50蚊睇直播算
有冇方法backup

等睇阿凱派膠

垃圾徵費

硬係覺得似打番343

虐老 踢撚死丹尼咩

外圍kidchild 讓球半
咁睇得起kidchild

又中

有幾個連後備都無的傑志球員係場中練波

有冇痴線佬認得晒

堅堅女友係界限街看台

仲有係咁叫人loser

客和上樓不是夢

Loser唔係勞高專用咩

又跑馬
啲kidchild又要番學
少人到

8點放晒學啦 入場撐傑志都有限度

估入場人數幾多

剩係識花花同九龍木球會

btw場已入

1000都冇

第二朝番學
不了

F7 vs Lo12

落雨

有得買特惠飛都唔入

似乎又焗住俾5鎊

東方Abl定kitchee多人入埸？

We are Hong Kong. We are One.

GW有無到場？

落雨呀清

廣州隊㩒住嚟屌

點搞呀 點搞呀

thanks bro 又有黑龍波

堅堅

白生

GW有入場

樂仔左翼

唔是堅堅咩？

傑妹到

樂右喎

落雨入場係少人左

abl好似full house

白雀對傑志場場都有低級犯錯

no signal ?

回水

回水啊喂

仆街

白衫透曬好撚正

0:1了
無入波睇

0:1

張家輝出場

圖都無

藍衫廢到

So sad ..

who入

一冇signal就入波
有冇咁Q

梁諾恆 goal

0-1

隻手遮天

有華佬都冇用

sissoko做左替死鬼

即刻播返4年前慶祝畫面！

gw watching

一無畫面就入波

有越位嫌疑

今年真係好鬼

已經pan返去現場, 0-1

sean

傑志真係要入翻個右翼，淨係靠F7,右面死哂火

會唔會係亞冠前換帥呢？

ita 咁勤力

朱蛇要換啦

甘巴爾回歸

今年d進攻真係唔掂

心懷傑志

明明事實都負皮

兩隊的逼搶真係兩個層次

後防都唔掂

平時笑辛祖失機多過入波

1:1

Lucas 1:1

f7靚劏

已經夠用

球波好靚

半大已開

下下靠F7

肥鳩又嚟料
差啲

lucas倒掛

傷埋

唔好傷啊

傷？

有啲嘢真係唔好逞強

冇事了

Lucas亞冠外圍賽應該會吸引到啲亞洲球會

傷咗咁傑志今季基本上玩完

開始針住羅拔圖個位嚟攻

屌你咩無signal

中村，菊花，羅拔全部一個位

停咗兩的傑志正常番啲

一停雨即上力

早2場放佢落右，睇到火

ky

會唔會又紅

1.66 3.4 5.0

傑志d球員平時係咪畀堅堅撚得多

開波前
1.33 5.0 6.5

點解咁易俾黃

樂仔ky 會唔會是但一個紅先

球證jm9

matt 真係

頭先個D咁既醫院波

仲有雀

廣州隊下下咁中腳
好難搞喎

係咁派牌做乜鳩

係咁黃
光 sir 快 D 投訴

想踢死人咩 下下去哂腳

可能光sir 紅先

力瘋狂犯規

白雀呢下俾牌，咁頭先金奉珍嗰下都應該俾啦

球證on9到
係咪都俾牌

呢下都黃

其實係，兩下都係去腳

對面好易上腦

光仔停賽＝ 贏波

利安高原來都係戲子嚟

巴西佬係蠱惑啲

Matt 既 coverage 感覺上真係同 fit 個時無得比

究竟有冇誠實可信嘅巴西人

係，但上季借去理文都係carry晒成條中場

佢打大哥個位真係食晒屎
中村打佢個位又係唔知做乜咁

究竟樂仔仲可唔可以上去富力，今季好麻麻

今年差咗好多

而家都算大，但係同以前嗰種真係差好遠

Kaka

一拎波起碼兩個圍佢

lucas goal

俾人叫退後一格，唔可以跑太多

邊個天才擺佢打左閘

腰實山

cheat

高文係咪未夠30就退左休

右翼用Lum，再搭唔識攻既唐文，成條右路好似消失左咁。焗住Vadocz下下長傳都係搵F7

德國佬

膠鵬廣東話差定佢差

咁最後香港隊真係冇輸
北泡full team就話姐
讚緊香港隊你就扯去中日韓
仲話要贏
不敗同贏都未識分

膠鵬~

個旁述啲語氣想點撚樣

F7朋友隊

右翼唔係中村咩

高文啲廣東話唔差啦，起碼唔使睇字幕都大概明

Facebook 條片都有人講
傑志話下次注意下

佢季前對外隊個兩場好好J

下半場
菊－＞中村la

好攰講到就死咁

係

Lum
右中場先係中村

可能呢排個女夜晚又喊

換埋robert

要求唔多 個個青訓都有帥既基本功就夠

今日成個中場又係唔知做乜嘢

而家幾多歲
3歲後應該好 D

我帥

有都唔奇，但只係拎黎刷cv入名校用

入到名校就唔踢波

要換鬼

老死搞事 gay

正義＿

係
睇緊

一歲鬆啲
成日玩sir滑梯好得意

擺出出面修頓球場露天打既話，即刻得返10%觀眾

見到 ig story 成日成家去添馬公園 好似係

宜家踢大會唔會冇錢還啦

who?

sorry I dont know english

佛山玩具對我島FF落後
都係中場休息

仲有中山公園

如果港隊啲土炮個個都有帥既基本功 我相信我港上中二路既攻擊可以話係毫無破綻

原來開左咪頭先

今季傑d中場出哂事 亂鳩咁出 菊又冇份
冇咗真祖 成隊冇一個穩定嘅入波來源

識波

沒有大鳩
廢咗5成

大鳩搭華佬真係加乘

（拍手聲）

講下野

食撚屎啦豬蛇

我以為係東網直播有人拍手

菊
matt／大哥 嘩佬

打返433就俾堅堅走

matt都ok 但係一定要推前d

係冇堅堅，先要打番433

去台灣旅行留哂力
招積出色舒適超級超值

太耐無睇,想問E家係咪要比錢睇直播?
我入去佢要我比錢睇

牙鵬今日都ok
唔通爛區高佬....

大會呀！係咪唔支持呀？

屌

fake架, 冇需要俾

好似仲有拉凳聲

依下又唔吹

ita

ON撚9仲要50蚊場
仲貴撚過NOW 買齊所有波台睇，死撚左佢算啦

幾時俾黃俾尹達

睇亞冠球隊踢波唔駛錢？

其實港隊依家先叫做有隊型

搵後生踢就會踢快左

大頭可唔可以講下邊個唔nice

網民

球迷最唔nice

恭喜發財

偏幫到

堅堅嬲了

快啲傷

咁都冇牌

this is kxxxxx

會唔會激發真堅

傑中場好鬆散下，matt成日 out of position

gg了

仆街了
會唔會覺醒變認真堅

鵬個手勢係咁叫換人

心知不妙

呢下咪又係唔應該有牌

根本就9吹

搵唔到twitch條link...

丹尼

丹尼：隊長應該我做架!!

短暫失明

沒事兒~沒事兒~

1:2

strong

又死球

GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOAL

鵬手軟

起跳遲人成秒都比foul
痴撚線

你講乜野

邊有LINK

靚到

其實我覺得係救得差多過射得好

鵬呢球抵屌

飲得太多幸福堂

明明擋哂都入，個波唔行

GW:

In Chu we Trust

E達打東亞杯

有無提示點樣搵到個頻道,我睇晒成個po都搵唔到

你走啦

都話無LINK,我地個個俾錢ON9TV買

垃圾傑

伊達頭3尾3 真係聯賽第一人

邊個同你講過有link？

又儲印花

基本既組織都冇埋，傑要諗諗

利安高究竟幾時得罪大頭

前面無左兩個外援級土炮

躝啦豬蛇
戰術單調到屌你老味

kitchee好散

#CHUOUT

現場睇緊

#kitcheeChuStay

傑志開季到宜家都唔知踢乜

今季又夠數收工

永續朱志光

黑心

WeNeedChu

球霸打中堅但係咪無人教佢點企位

阿matt真係踢乜鳩

傑志開始崩潰

進攻追唔上，防守唔見人

傑志仲唔出羅拔

轉咗343好似有啲嘢睇

sean真係varry

唔好死攬而家條中場啦

我仲想問係咪逐場簽，咁屈既

出jord9

今日傑志D地波無腳好波
成日都無雷公咁遠

wa..lucas

連港超都要比錢睇真係on撚9
仲要憬50蚊，好意思成日叫人捧香港波，真係笑撚死

lucas又門前失機

東方笑了

仲咁跑得

佢代WW出戰東亞盃好過啦

少少錢都冇學人睇波

屌你朱蛇
換中場呀

死球香港第一

朱蛇加油💪🏽

未收到order呀

佢踢442個中場應該仲衰過WW

準備去進修未

waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

朱蛇啲調動

差啲有香港監獄馬睇

dani紅牌未

變免費波

ita凈係靠死波都做搵到食

係咪一齊儲印花

富力讓鬼

我係支持傑志既，但收５０蚊真係on撚9先會比
要睇外國波比錢都夠on9
仲要比錢睇自家聯賽
邊有國家睇自家聯賽要咁撚on9要比錢
真心係得香港先咁撚on9

中國國奧隊正選質素

周煜辰都港超化

柱

傑狗究竟可以有幾廢

國豬一隊都興甩手架啦 王小雷

佢上季幾好

利安高真心勁

中柱...

點踢亞冠

富力一唔出戰機就打高一班波

英超 sky 唔使錢

hand ball又唔吹

紀律好啲就一流

盲㗎

無人幫到費 7 手

今日球證係邊位

咁屈就起碼中超

要輸畀霹靂啦

見到丹尼咁跑，攰到

一講就黎, 準備被cap

虐老

總之午餐一定要免費

丹尼無氣，右路放題

般連奴肯認真踢應該都唔差過利安高

1:3

費蘭度今日完全唔 fit
前場都過唔到波

呀鵬

死人la

屌你呢下回傳

呢隊kitchee搞乜?

傑志坐和望反cap

。。。

hang scored again!!!!!!!!!!!!!!

齊鼓掌

但佢已經成隊最好

呀鵬又手軟

邊個傻西回傳 3-1

傑志輸波好心涼

f7

草完印花未

唔好意思, 夢遺了

be careful

夢遊了

簽返AV啦

攻勢都組織唔到

伊達1射2傳
細佬2入波

有羅拔又唔用

有菊花robert應該OK

希望梁細佬幫到香港隊死球

gw watching
細佬想爭氣上位

已經左爆右爆，上年 plan b 就辛祖亞力士同佢配合，今年條前線唔知做乜尻

又菊又羅拔

伊達認真係踢真係好撚柒勁

朱sir咁早就留力踢亞冠

收皮啦 英格蘭睇英超咪又係要比

仲唔換

仲話踢亞冠

上季都仲有堅，今季得費7
冇態或都傷真係係咁先

入朱我信

港隊有機了

富力係唔係比左好多獎金

成隊都荒失失咁

伊達會唔會入返港隊

kidchild聯賽幾耐未輸過

真係消耗太多

太易贏，獎金減半

逼害樂仔

換我出黎玩下算啦

屌同上季一樣
係咪1月之前呢隊波都唔lum住跑
連續兩季上半季都係食左豬油膏咁
完全無跑動

太易玩了

伊達：要認真啲啦

依幾場都好抆水其實

1球=1球

對上一次係兩季前既作客南區

班傑志fans

Who are you! Who are you!

點解大哥要留力菁英盃

唔換人*

吹奏左羅

屌 比人逼多少少就唔識打

唔明凱咩事踢到咁高

鵬哥係唔係飲得太多珍珠奶茶肚屙搞到手軟

總之香港on9既野都總有人撐
唔怪得比班共狗輕易camp走我地港豬既水

華度斯回哂塘

好想睇返面書班友賴施素高個d留言

梁諾恆好似以前都試過梅開二度

未放低旅遊專員身分

伊達：收工未

好難想像如果係momo要輸幾多球

搵唔到 link 發爛渣
block
hyper capitalistic 既社會係

robert準備入

今天係香港足球恥辱既一天

有才女之亂
又有香港班霸輸比大陸隊

原來返緊工㗎la

菊上當了

簽黎又唔用

可能飲左幸福堂, 好危險, d樽冇label

朱sir落台

窮撚係咁

屌 含淚撐南區同東方唔好比富力搶到冠軍

70分鐘就要換啦

咩事

kid child要轉隊了

其實點越位

20秒

連華度斯都救唔到

羅拔得幾分鐘

均宜對住傑志更加出力

兩邊都有人喺門線....

開左名
等收律師信啦

佢daddy好肥

好快會封ac

羅拔咁勁都唔用

on9啦講明含淚又點會係轉隊

理文有冇興趣入菊

慘到要屈就打後備

明明對理文幻幻都過唔到

護空門喎。。。

成場波得F7同唐文踢緊波
其他發緊夢

件件又要打長文訴苦啦

lucas f7 嘩老一定出
又唔夠中堅一定要出bong

ita等收工mode start

簽返sandro/ngue/alex打
慳返個鬼佬前鋒位算

雖然Lucas打港超幾屈下

周x臣成日甩手

獎金已袋，理撚得你

ngue最好

中間繼續死攬二林啦

好想知球霸點變強

龍門受傷就一定會停

還我艾里奧

豬sir太迷假鬼

用埋兩個林氏兄弟
兩條友今季真係 play shit

放走晒兩個本地前鋒，自作孽

matt真係回塘啦講真
就算打理文好左, 都唔見特別好

well said

羅拔嗰節奏完全係兩個世界

放出神早

咁遲換羅拔

Cathy 跳船跳得早，唔係嘅我嘅地球炮會鬧埋佢。再強調一次，毒果上至港聞版，下至體育版，包埋啲黎智英打手，全部都係冚家剷中嘅冚家剷

比夠25個人朱sir用都冇用啦
佢識鬼換人同輪換咩

辛祖呢度好多人話垃圾架

細佬勁佢一截

防守好d,今季已入4球

命運就算基奧雲尼?

同笠臣一樣高幾班
呢啲真係識踢波

炒得未？

Matt都幾差

朱sir係時候舉起3隻手指

一控就知好唔同

helio wor

福保羅幾有幾多料 返唔返到港隊

炒完車重傷都屌打小港超

之前幾場2xmins ok

羅素，helio>細佬>球霸>南區高佬

對弱隊就OK

咁佢個級數係歐洲級

左羅終於可以同啲鬼佬一齊打殘鬼佬了

盧均宜倒戈瘋狂慶祝

笠臣羅拔基爾頓華杜斯，今季四大超班外援

bong+凱對高波係0守力

近年見到少有係香港踢波嘅球員技術，節奏，視野都超過ita一班

太矮
等helio複出

好型呀個頭
均宜暗笑

南區高佬受返埋先 幾時先可以剷中粒波 今年如果唔係比圖幫佢執屎

有條友trash talk ky, 俾傑迷屌

十萬一個月

轉去 youtube 佛山玩具隊

傑志同上年東方一樣
搞到要護級

2勝3和1負都唔炒 牛丸一返嚟就4勝1和

好好睇

仲有利安高

on9
siu wing air

不敗率仲算好高

季中走人啦

agree
空有身材

今場傑完敗
中場無優勢
埋門不夠銳利
致命傷係防守死球能力真係好弱

上年擺明冇心踢
你睇下雀今日同舊年差幾遠

搵一場唔出二林啦屌

費7
羅拔 中村
菊 華佬 洋

證明左傑志都唔可以冇黃洋

ita出得靚啫，嗰位到曬，富力又一大班高佬，細佬沙沙sean今季有排入

技術總監啦

啲kidchild 好好笑
重死攬隊波
做ultra 做到咁柒
外國一早屌到仆晒街

你派陣仲黐線個朱sir

俊立喊到傻咗

睇完場波可以宣佈爛區提早退出爭標行列
對住呢啲富力得三個字
無得打

有球迷算係咁先啦 港超都未做到隊隊都真係有一班球迷

記得南區死忠鬧Ricky 都俾Kidchild 笑

其實富力都唔係踢得特別好，不過夠跑，夠硬淨係。今年嘅傑一對跑狗就收皮

踢得咁柒都唔俾屌
仲屌返自己球迷

正能量呀

華佬真係派得牌嚟又要顧住守
側邊個兩件行行企企都唔知做乜

睇黎傑志個老化問題都開始浮現了，如果早d察覺到的話應該仲有得搞，用極都係個班球員，就算對手壓迫唔夠都會有老化一日，其實係應該早幾年比d新血踢多d咪掂囉⋯⋯

我諗嚟諗去都唔明上次mma埔係點贏到富力
爛區1:0mma埔
mma3：1畜力
爛區

打風走咗啦，死人都攞出黎講

好強既球霸凱用表現證明連入港隊跟操都未夠班

屌傑志足球又輸
東方籃球又輸
bad day

死球攻力應該港超最強

早幾年換血，亞冠就無三分啦

細佬點會差過helio

helio活動範圍大好多

其實最老嗰幾個先最勁，依家係下面嗰堆唔得

你話人地踢得好都話
依家3個死球贏你
你班友form又冇，逼搶又冇埋
第一個屌就要屌朱蛇啦

界限街係到屌，班kidchild 重成班大愛撚到
嗌下wake up表達吓不滿都應份啦
成班重大愛撚咁

未傷前係

傷完待觀察

路數好姐
咁慢都成日鏟到封到啲波

其實佢今日好過bong, 咁唔夠高佢都冇辦法

最重要係細佬仲有上升空間

唔係炒完車重傷根本無可能要咁節墮黎亞洲搵食

比班kidchild 學吓嘢
輸得咁柒重死攬

We are kidchild 啪啪啪
下年連旺角場都冇埋

佢最大問題唔係冇錢
而係冇腦

Ultras喎
笑大人個口

羅拔唔係炒咗車嘅話，疤狗唔駛買丹比利同Malcom 啦

matt中村都唔好

死忠唔係愚忠
不過班KIDCHILD唔明

尾段咁都唔換智落黎 死攬matt

bong 三番四次交失波
位又甩

我睇完成場波，佢成日不安於份走左出去要 bong 幫佢包咋

原來今日有波踢

毒果A1頭版初步滅聲計劃成功

應該係戰術黎，上高一格做派牌

睇完今場迷利安高了 有卡士到

佢上腦後企咗係防中位

佢同matt追ita嗰球，狼狽到

GW有無野講?

下半場佢推前左一格姐
今年個個都沉晒
費7 今場d過人同出波

下半場似係特登推kui上去分波多 D wor...

Kidchild 連開汽水都唔會
輸咗波重落力打氣，幾熱血

利安高今場勁到

沒有F7
連蛋都冇得破

見到成班傻鳩俾50蚊又疾又爆格
真係笑而不語

kidchild之前唔係當旺角場係自己私人主場咩 點會無左旺角場

其實對住盧均宜大膽過啦屌
跑又唔夠跑 撞又唔夠撞
個波一係左腳就出
盧卡斯一個點夠三個頂

你估rnf要唔要mk

暫時開季1/3
有腦屍隊同羅神隊
係港超衛冕冠軍前面

唔係幾記得咩事，淨係記得我好似講過類似「咁叻你地死Kidchild咪買咗旺角場佢囉」

傑班球員咩都贏過哂 無哂鬥心
加上班球員都知入唔到分組賽

btw 點都好聯賽一定唔可以俾畜力攞

東方南區頂撚住呀

佛山隊同廣州隊咪一鳩樣

仲有旺角場都係

如果畜力下季用旺角場主場實吊爆佢

今晚kidchild會上水嗎

話撚左啦
kidchild上場too much to be mentioned咁撚串
今場咪要還囉

進攻得一招斬俾肥鳩
中場無黃洋食曬屎
中村同雙林唔知踢乜
阿鵬派埋膠
落後等人出多個中堅先用羅拔

一句講曬
#chuout

下季TKO見

富力真係海鮮波
同對大埔果場唔同哂樣
同埋富力中場啲遮線做得幾好 斷哂傑志啲傳送

Kidchild: 聽日要番學，不了

富力定飛馬海鮮d

有撚用咩kidchild 輸波仲同球員握手

#WeNeedChu
#ChuStay

【港超聯】富力R&F首勝傑志 東莞球迷盼中港和而不同
週三 2018-11-21

（獨媒特約報導）兩年前，有一支球隊空降「香港超級聯賽」，它是「中國超級聯賽」球隊廣州富力的「分支」—— R&F富力。兩年下來，R&F富力今季「改名」成了富力R&F，而富力R&F晚上以3:1大勝爭取衛冕的傑志，這更是空降港超聯後首勝傑志。在觀眾席上帶頭打氣的富力R&F球迷、來自東莞的阿濤接受獨媒訪問時，談到愛上港超的原因，更希望中國和香港能和而不同。

阿濤今年21歲，在東莞的大學唸設計，是富力R&F的鼓手，叫得力竭聲嘶，喊得七情上面；頸上掛著的是「波台黐線佬」出品的頸巾，對港超有特別的愛好。

每逢富力R&F有賽事，阿濤都盡可能來香港支持球隊，今場對傑志的賽事在晚上舉行，他則會在香港過夜。他從東莞坐火車到羅湖口岸，再轉乘港鐵東鐵綫來到旺角大球場。

身穿印有盧均宜印字的12號球衣，還以為阿濤是來自香港的球迷。阿濤認為，盧均宜是香港本地球員的傳奇，在2015年時香港迫和中國的比賽中表現更是非常出色。「中國有中國國情，香港有香港的特色，我兩邊都支持。」他希望中港兩地能以和為貴。

「歌聲響震山，今天去打拚。」他帶領富力的球迷唱著打氣歌。雖然是東莞人，但阿濤較多上的是越秀山，追看廣州富力的賽事。原因簡單，因為廣州富力大打南粵足球，球隊主力中有不少是廣東人，包括盧琳、陳志釗和黃政宇等，「呢啲先係代表廣州嘅足球。」

「以前嘅吳坪楓同吳偉安都好鍾意。」他對記者如數家珍，「基奧雲尼同伊達都好好波」，但他更愛陳富海和張嘉傑等廣州富力1997年出生的球員。阿濤認為，港超球隊的實力均等，更會喚大學同學及朋友一起看港超。「元朗郭sir都帶得好好嫁。」說時遲，那時快，他和其他富力球迷高叫「恭喜發財」。原來，對球證的判決有不滿時，便會高呼「恭喜發財」，恭喜發財的意思即是「屌你老母」。

富力的英文是R&F，意思其實是 Rich and Force。理所當然，球隊大灑金錢招兵買馬，今季更對多名本地球員招手，包括陳俊樂、梁諾恆、盧均宜、白鶴、謝家強和林志堅等人。

富力空降港超來到第三季，但依然遭人詬病，「滾回大陸」之聲在每次賽前都不絕於耳，阿濤則認為，香港是國際城市，應該有更大的包容性，但承認球隊空降港超聯有問題，希望能透過成績和行為，隨鄉入俗融入香港。「以前東莞南城、廣州二隊（香雪制藥）打中甲都有問題。」

大步上山崗，廣州隊霸王。廣州富力是中超16支球隊中唯一一支，在普通話以外，還會用粵語讀出球隊陣容的球隊。支持廣州富力一點都不出奇，但為何會看上港超，還孜孜不倦來港為富力R&F打氣。原來是因為《無綫新聞》，「有次晚間新聞，見到播R&F賽事嘅片段，覺得幾勁、幾好睇。」

談到近年國內的球市氣氛熾熱，阿濤認為中超的氛圍較有激情，球隊和球迷間可以有敵對的姿態，因為在地域上有旗幟鮮明的分別；而港超的球迷較崇厚，「嗯，可能未爆發出來吧。」

伊達一個贏你傑志
死球死球同死球

聽聞當年鍊方主場，kidchild 遮住鍊方啲banner

好似話咩將看台改台

Kidchild:下場努力

kitchee準備回歸將軍澳？

畜力今年來勢洶洶
東方大埔都踢正氣波擊殺外敵
偏偏小kidchild就送3分
慚愧唔慚愧呀？

老老實實
輸俾理文凱景都無咁柒呀

理文

條友著件衫鳩屌，又話咩侏儒

小學生咩

點解唔屌得ky

真係痴線佬

香港青訓幾時先再出到個死球專家

好撚好笑 完場又屌班傑迷

可以選伊達入港隊打中場啦
反正黃威同伊達都防守弱，都係靠黃洋守
但伊達d死球好好丁，啱晒GW燒味

我記得佢向前傳好多球都斷咗
希望佢做番啲簡單嘢，唔好成日諗住派牌

伊達搭黃洋打中間既話麻煩預備一打氧氣筒俾黃洋

屌，咁你都知
呀！唔係，啱啱升中一

kidchild

唔通香港隊輸咗波都要開汽水？

不嬲球霸都覺得自己腳吓功夫好好
以為自己謝路美保定咁一吓killing pass

臨尾有一球係度推推推推推，咪又係比翻丹尼

均宜有踢支港大戰 笑撚左

用凱派牌同自殺有咩分別

球員唔屌得呀？

睇下獎金幾多啦，如果贏波數字有幾皮野，大哥隨時唔使郁

屌得，但我覺得未至於要噓自己球員
但我覺得matt chu唔屌唔得

如果主場輸俾澳門不丹果d, 要

攞國家隊同球會嚟比
你隊大傑志堂堂連續兩屆聯賽冠軍
職業隊有糧出，恆常練波，上季不敗添喎

踢到柒吓柒吓咁輸，唔係重要拍手讚熱血呀？
你踢到5 5波勢均力敵輸都話姐

效力傑志11個球季的盧均宜轉投富力後，今仗首次倒戈，便助球隊打破舊東家跨季聯賽31場不敗紀錄，他賽後表示：「賽前有緊張，因為要面對很多熟悉的球員，自己給予自己很大壓力，今仗我用盡了力自己的全力。」他表示，因熟悉對方球員，有利自己今仗發揮，另外富力亦準備了很多罰球戰術。均宜指，能夠擊敗傑志「很開心」，他說：「今年去到新的球會再遇傑志，而傑志已很長時間沒有在主場輸波，我們能贏到傑志，證明到有一定的實力，今仗對我們其後的信心增強不少。」

傑志主教練朱志光就指：「我們在防守死球集中力不足，整體發揮其實不錯，下半場也有一、兩個機會能入球。球員表現落力，但落力與集中力是兩回事，對手亦發揮很好。」傑志目前以9分排在聯賽榜第五位，落後榜首少踢一場的東方龍獅4分，對於爭取衛冕，朱sir說：「聯賽是很長的賽事，不會言棄。

仲要輸比支那隊
而班球員似乎唔知場波既意義
仲好意思同球迷握手

on9
佢地一開始係唔敢行過黎揸手

咁我又想知其他隊柒下柒下輸左，自己球迷有冇拍手鼓勵班球員先？

到ultras屌鳩球員
呢度又會話「嘩乜連勾查屎都唔支持球員呀」

唔炒隻垃圾豬日日都支持佢對家

其實係最有料班主力，一係老化一係離隊
新簽返嚟同埋年輕球員又未夠好

這是傑志669天，32場聯賽以來的第一場敗仗，他們上一次在聯賽中輸球是16-17賽季0-1不敵冠忠南區（2017.01.21）。

傑志主教練朱志光就指：「我們在防守死球集中力不足，整體發揮其實不錯，下半場也有一、兩個機會能入球。球員表現落力，但落力與集中力是兩回事，對手亦發揮很好。」傑志目前以9分排在聯賽榜第五位，落後榜首少踢一場的東方龍獅4分，對於爭取衛冕，朱sir說：「聯賽是很長的賽事，不會言棄。」

算鳩數啦
呢度係咁㗎啦

Kidchild 叫ultra 你唔好講笑啦

669日先踢得32場聯賽
香港joke球

最衰都係山竹

今場人地真係踢得好
質素取勝，傑志班球員都努力左
屌得大大力 為咩

係啊鵬叫哂佢地過黎同傑仔握手

所以我從來都淨係屌隻垃圾豬
毫無戰術可言

傑志真心踢得差
matt chu努力左？
朱蛇留個換人位托柒？

傑志主教練朱志光就指：「我們在防守死球集中力不足，整體發揮其實不錯，下半場也有一、兩個機會能入球。球員表現落力，但落力與集中力是兩回事，對手亦發揮很好。」

其實朱sir有無諗下係佢教防守死球教得唔好

fb: 我情願食個麥記開心樂園餐仲開心！

如果kidchild 今晚屌柒球員，咪又抽佢地係勝利球迷

你連勝利球迷呢四粒字都未撚知點解

你啱

梁諾恆華人神射手？

你都幾撚得閒 玩cap 圖

你知唔知勝利球迷點解
唔知你識唔識出面有件挫敗狗，捧哂比利時冰島克羅地亞 邊隊贏捧邊隊，呢啲先叫勝利球迷喎

會然山竹之友最近還好嗎

阿迷會唔會唔屌Xhaka？
曼迷會唔會唔屌普巴？

出面根本好多時主場輸波都係開汽水
甚至提早離場
唔會重英雄式歡迎咁握晒手

太多大愛撚
記得以前傑gp屌過
比人屌返轉頭

其實傑志應該盡快換教練
等新教練利用今年餘下半季時間
摸熟球員特性執好隊波
好使下年可以捲土重來

（今季失分太多，基本上無可能追）

細佬同廖培楓都係3粒
廣豪仍然4粒lead住

呢樣真
唔明點解d傑迷仲握手做乜
除非你捉住佢隻手叫佢
FFS Fight for the badge

Kevin Bond囉

你輸比東方都算
輸比一隊空降既外來球隊

傑志下年用大球場？

去返TKO LA

我想知香港球隊有冇？

傑志球迷文化素來都係正能量
即係踢得好就讚，踢得差都係鼓勵而唔會屌
由甘巴爾年代已經係咁樣

好有愛呀

外國好多時主場就算贏定輸都係80分鐘開始就走人，因為佢地真係附近封晒路，甚至underground站都封埋唔比入，等完場先走要用多好多時間

香港多極咪幾千人 點會又封路又封站

但好多傑志球迷係受呢一套

但正能量點解可以叫人支那狗既？

熱狗8X分鐘走人.jpg

只對自己隊的球員正能量好正常

李毅凱本人嗰樣幾唔好意思
「仲好意思同球迷握手」

驚比球迷屌啫
點知咁大愛

旺角場就算爆都唔會封路，大球場就會

全城中伏!!!!!!!
全世界集中笑鳩傑志輸波
無人再屌鳩白咖哩
朱蛇用心良苦

大球場唔走先真係好煩
以前坐爆嘅話大閘落到南華會門口要成3個字

外國d大會係場場都係咁，仲要同你封左天后同銅鑼灣唔比入，只准出，要搭鐵呀？行去炮台山或者灣仔囉

每年Rugby 7

所以咪落得如斯田地
輕輕鬆鬆 90分鐘

香港一直冇普選
你以後唔好去爭取喇

乜撚野比喻
算鳩數，講都冇謂

當年阿狗唔知邊場輸左
臭燒自己一個走左
比per 屌鳩佢唔去答謝班球迷
而家竟然講到外國聯賽無輸波握手

係咁㗎啦
啲人見到kitchild就屌㗎啦

睇左下半場，傑志班友好厭戰既感覺，F7係度狂搶，但係太單打獨鬥，其他人就行行企企交差波咁，佐迪出到黎對住細佬無咩著數，反而個10號仔幾識控制節奏，下次可以試下雙防中，佢打個攻中去派牌。
其實朱蛇都無咩實際野做到，班波士氣上有問題，係要比賽以外去做，請個心理醫生啦

羅拔係港超真係屈晒機，完全唔明點解唔出佢

上面咪話左個正能量文化已經好多年
你淨係拎今年成績來講
以往幾年有好成績又唔計數？

唔知朱蛇諗乜

羅拔係咪屈機唔敢講
但朱sir成日遲遲唔肯換人就真係抵屌

都話唔夠外援位
收起lucas邊個停波

其實應該預備兩套戰術

唔用bong,唐文中堅，羅梓右閘
出羅拔，唔用matt chu

今季就算吧啦
但求保住旺角場

咁你撻句香港球隊有冇出嚟做乜？
香港好多嘢本身冇就唔應該有？
你班ultras本身夠係學外國啦

話要屌朱蛇，係ultras下場就舉吓牌開聲屌
今場就聽到有人最尾大聲屌喇，但係唔班kidchild囉

其實睇睇外援額就知道為什麼唔早早換人，陣式換人同比數係環環相扣

R&F、區隊唔會揀MKS, 睇積分榜，暫時都係得飛馬、東方、傑志3隊爭，愉園新升班都唔會用到

當年班傑迷同依家班kidchild

其實而家嗰班已經包含埋相中巴倫古素年代嗰班

呢場又係衰matt

咪又係同一班人

今日見到不少大埔同東方球員入場
完場仲見到列斯奧同基頓係場邊好fd咁吹水

完場之後咪收左皮

有冇Gracia Out張圖？

中堅傷哂焗出bong所以唔夠外援位出robert
但係根本傑今年個陣就唔夠有質素既本地用啦 前面一個本地前鋒都無
上年有alex 辛祖 保連奴 今年走哂但係又唔入返個前鋒
搞到場場焗住出盧卡斯
再加埋F7 華度斯唔會郁
搞到個陣容靈活度極低

見到堅蛇 應該係佢臨場教朱蛇點樣儲印花

豬蛇食撚屎

人左個中村